{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta.",
            "invalid_auth": "Ogiltig autentisering",
            "unknown": "Ov\u00e4ntat fel"
        },
        "step": {
            "device": {
                "data": {
                    "device_name": "Enhet"
                },
                "title": "V\u00e4lj WOLF-enhet"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "password": "L\u00f6senord",
                    "username": "Anv\u00e4ndarnamn"
                },
                "title": "WOLF SmartSet-anslutning"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "state": {
                "state": {
                    "1_x_warmwasser": "1 x DHW",
                    "abgasklappe": "Spj\u00e4ll f\u00f6r r\u00f6kgas",
                    "absenkbetrieb": "\u00c5terst\u00e4llningsl\u00e4ge",
                    "absenkstop": "Stopp f\u00f6r \u00e5terst\u00e4llning",
                    "aktiviert": "Aktiverad",
                    "antilegionellenfunktion": "Anti-legionella funktion",
                    "aus": "Inaktiverad",
                    "auto": "Auto",
                    "automatik_aus": "Automatisk AV",
                    "automatik_ein": "Automatisk P\u00c5",
                    "betrieb_ohne_brenner": "Arbetar utan br\u00e4nnare",
                    "cooling": "Kyler",
                    "deaktiviert": "Inaktiv",
                    "eco": "Eko",
                    "ein": "Aktiverad",
                    "frostschutz": "Frostskydd",
                    "gasdruck": "Gastryck",
                    "glt_betrieb": "BMS-l\u00e4ge",
                    "heizbetrieb": "Uppv\u00e4rmningsl\u00e4ge",
                    "heizung": "Uppv\u00e4rmning",
                    "initialisierung": "Initialisering",
                    "kalibration": "Kalibrering",
                    "kombibetrieb": "Kombil\u00e4ge",
                    "reduzierter_betrieb": "Begr\u00e4nsat l\u00e4ge",
                    "softstart": "Mjukstart",
                    "sparbetrieb": "Ekonomil\u00e4ge",
                    "sparen": "Ekonomi",
                    "standby": "Vilol\u00e4ge",
                    "start": "Starta",
                    "storung": "Fel",
                    "urlaubsmodus": "Semesterl\u00e4ge",
                    "ventilprufung": "Ventiltest",
                    "zunden": "T\u00e4ndning"
                }
            }
        }
    }
}